邊撚個話補習一定要補補習名師？

見到隔離po講藍底遵理

遵理成為撐警起級藍店

討論有咩代替既時候
發現全部都係講其他補習名師
邊撚個話補習一定要補補習名師？
大把細補習社黃到發金
本人先舉為敬

歡迎各路手足補充
共建黃色補習圈

推

721

831

101

先睇教得好唔好 再睇黃藍啦

光

最少試左先
同你去黃餐廳一樣
都係要有人試左先㗎啦

補緊個中文sir
應該今年考完卷一會出po解題

教得好唔好>>>>>>>>>黃/藍

其實真係黃嘅補習社多數唔會咁高調

和你讀個po爆咗re你唔到

冇生意上黎宣傳就認啦

起我底先啦dse雞做補習名師咩

但補習名師班到試題返黎喎

有咩？以前補 $4000 1個月習 補名師 唔覺有

sorry唔太get你講咩
你意思係補習名師班有5**真跡？

人地可以預先知道考試題目

你講dse定係學校考試？

DSE

林宥嘉講過咩大話?

說謊的人 要吞一千根針哦